平時會去竹館打牌 你問我答

感覺好少後生仔女會去竹館打牌
有咩想知隨便問

你仲有幾多隻手指？

唔係講笑
我真係留意到個度啲人好多無左一兩隻手指
（中指/無名指）

輸幾多

So far正數
但我打短途only